\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{draftcopy}%
\usepackage{pdfpages}%
%\gdef\xSOURCE{BUR}
\usepackage{ragged2e}%
\usepackage{enumitem}%
\usepackage{amssymb}%
\justifying%
\chead{\FondDevCourBur}%

\addfooter{\pdpAgenceAdh}

\newcommand{\LETTRE}
{
	\setlength{\parskip}{10pt}

		\madameMonsieur{\civDest},\\

		Nous avons le regret d'apprendre le décès de~\NOM~\PRENOM~et nous vous présentons nos plus sincères condoléances. La résiliation de son contrat \LIBCENTRE prendra effet à compter du \textbf{\DATERD}.%

		\ifdefined\PrafD%
		Pour vous aider dans cette période difficile, la MNT met à votre disposition une allocation obsèques.

    Pour obtenir cette allocation, nous vous remercions de bien vouloir renvoyer le formulaire ci-joint, dûment complété et signé ainsi que toutes les pièces nécessaires au versement de cette allocation. Nous vous précisons que cette prestation sera versée à la personne qui s'est acquittée des frais d'obsèques ou aux héritiers, si le défunt avait assuré les frais d'obsèques de son vivant (art. 24 du règlement mutualiste).

    De même, le remboursement des cotisations réglées après la radiation du défunt sera effectué au notaire qui a en charge la succession, ou à l'héritier qui s'est \guillemotleft~porté fort \guillemotright, sur présentation d'un certificat d'hérédité ou d'une déclaration de porte-fort.

		\fi
		Si vous souhaitez des informations sur les aides financières dont vous pourriez bénéficier, consultez notre site \textcolor{blue}{\underline{\url{www.masante-monbudget.fr}}} ou \textbf{contactez nous pour bénéficier de réponses personnalisées au} :\\ %
\centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}\\ %%IMAGE DE NUMERO DE TELEPHONE

\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%PIED DE PAGE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\BASDEPAGE}
{

}

\newcommand{\AJOUTPAGEVIDE}{
  \newpage
  \null
  \thispagestyle{empty}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MISE EN FORME DES COURRIERS%%%%%%%%%%%
\begin{document}%
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%
\newcommand{\DEBUT}{}

\newcommand{\COURRIER}{
  \normalsize
  \edToAddrList{DADDR}


  \cartoucheAdhDate{%
			\No contrat : \NUMCTR\\
			\ifdefined\NUMABA
				\No adhérent : \NUMABA \\
			\fi
			Objet : Résiliation d'un contrat \\
	}{Le \DATEACT}%

  \LETTRE%
}%
\newcommand{\FINDOC}{
 \BASDEPAGE

\ifdefined\PrafD%

  \AJOUTPAGEVIDE

  \thispagestyle{empty}%

  \includepdf[pages=-]{\ALDCpdf}%

\fi
}

\input{CRB-RESDC.txt}

\end{document}
